樓下餐廳女侍應，想知佢乜名，有乜方法

直接問一定衰

有乜借口/方法問佢乜名

我要投訴妳，妳叫乜名？

投訴自已，更加唔俾。。。

叫經理，問職員名話要投訴

咁咪相反, "我想向經理讚揚你,想問你叫咩名"

6你老母呀 死大陸仔

係咪衰左?

我問佢乜名

女侍應答:我有男朋友...

Your face your....

返去打飛機算啦